驕兵必敗

場仗未完
唔好鬆懈

好快就區選
有冇膽取消我唔知
但好肯定
區選之前 777 佢地一定搞事

保持警覺
每場仗都當最後一場嚟打
休息過後
就出嚟接力

直到香港重光

為左死去嘅香港人
我地冇輸嘅餘地

1

2

3

4

一齊加油

5

6

7

8

9

10

11

推

12

13

14

15

哀兵必勝 嬌兵必敗

16

17

唔好鬆懈

18

19

20